有無人有睇恐懼鬥室

咁多集黎講 劇場最好肯定係第一集

當時抱住睇血腥片既心態去睇saw

無諗過個結尾咁震撼 條屍起身個下真係

再配埋個bgm

第二集都算震撼 但都無第一集咁勁

第三集之後開始劇情已經爛爛地 但遊戲既血腥程度提升左唔少

睇見個畫面都痛 遊戲設計得好過頭兩集

成套戲最on9係捉個有病阿伯都搞咁耐

呢套野越做越爛啦
真係得1-3係最好睇
黎緊好似會出8
不過應該都係唔會特別話好睇

劇情的確越做越爛 但遊戲關卡設計得越黎越好

第一集結尾反高潮

第二集都好正

針筒海

完喇左喇唔係咩 個警察都死左

會出8 youtube有片睇

係既
雖然越做越爛但都會睇

有一集係一條友縫住隻眼 另一條友縫住個口 真係好正

Hi 巴打

1果種震撼真係

睇到wow

最on9係Huffman
開無雙咁 玩撚晒 睇到我火

第一次係細個半夜睇有線電影台，ending彈起身果吓震撼到呆咗，真係估唔到

齊哂碟
試過有日一次過煲幾集個人depress 左好耐

後嗰幾集睇唔明

最好睇第一集
結局真係好正
之後睇到5就無睇

大佬死左之後已經鳩做

後面個d劇情擺明鳩黎

後面好多BUG,睇到R哂頭

第一集先好睇
之後個d 為血腥而血腥

有冇saw 主題鈴聲？

例如呢

到你有份個時就唔係咁睇了

頭幾集d遊戲同劇情係有關聯
好似第五集之後,劇情線同遊戲線已經唔啦更

集集都好好睇wor 講人性

頭幾集有睇, 睇到個心跳得勁快
直到有一集頂佢個肺啲血粉紅色
我就無再追落去嚕

到而家，都好似無full set中文字幕Blu-ray碟賣。

單向審判

由第4集開始d 機器越整越大舊
你老味唔好話自己砌lego 咁砌
搵人砌都一萬個漏洞啦，重要每次一秒起好
越睇越痴線

第一集真係中學睇過到而家都仲記得
個結局

條橋work既
將一啲恐怖血腥遊戲
用唔珍惜生命黎包裝

第一集：精彩
第二集：唔錯
第三集：好心完鳩左佢啦

第四至七集：屌你老母

恐懼鬥室出名在
佈局 連結 血腥

後尾得返血腥
仲要死拖爛拖回憶又回憶
根本就係電影界既火影

最記得最尾個集有linkin park個主唱客串

唔好話第一集最好睇
根本後六集同第一集比直頭已經好似兩套戲咁
第一集真係最經典

第5集5人遊戲唔錯 不過只限呢part

第一集 真係最好睇

其實最恐怖既game

係咪要係隻眼拎鎖匙果個

我覺得我最接受唔到呢個

第一集冇得輸
本來我都幾可憐果個醫生...但最後都係企左積梳果面

密室2條友
冇鋸腳果個好似係編劇黎

第二集男主角好似唔肯拍定咩
中間改左劇情

不過之後集數又出返黎

冇記錯頭兩集好似係溫子仁成名作品，後期換導演就垃圾晒

第2集起已經變左角色扮演創關game

我記得有一幕係有條女一腳踏兩船
然後兩條仔最後鋸開咗條女個肚腩

第一集最尾果種緊湊真係緊張到我成個人企起身睇

d血轉左色真係頂唔順 好似粉紅左 場景鮮色左咁 冇晒以前個種黑暗恐怖feel

4開始爛到仆街已經唔想睇

第7集
講真，第一集係最正
不過我覺得成個series都好撚正

幾鍾意佢每集都玩twist ending
頭幾集睇解謎睇人性
後面個d根本只係睇佢d關卡同遊戲
去到後面佢自己劇情都話hoffman根本唔係繼承jigsaw，已經脫離jigsaw原意，而係純粹整殺人遊戲折磨人
同佢個系列一樣

第七集咁後咩

我記得呢幕係片頭，大街大巷布個玻璃櫃表演咁

條女好正

就係第七集一開頭
條女邊個救佢就話跟邊個
正一死八婆

懲罰臭雞

第8集仲可以講咩

又有新警探要接手單case，跟住比醫生玩，無限loop

高登醫生做SAW繼續整鳩人

睇過頭三集，其實頭三集側重嘅嘢已經唔同
第一集係推理+扭橋
第二集係人性遊戲
第三集係血腥
頭兩集各有各精彩，但第三集已經開始唔掂

去到最後一集收尾手法唔錯
因為玩左成7集 佢都搵到位配合返前幾集
end得咁好

第一集個醫生唔拍，搞到要改劇本，去到最後嗰集先出返嚟

好似已經好多年前
七年前有3D上不過我得15歲唔入得場。。。
估唔到而家仲有人講
乜有8咩？
我連秋生失眠都無睇。。。好鍾意睇血腥野

一至三真係神戲
我個人覺得3>2>1

第四集開始用個名呃人入場
睇到最後一集真係好失望
原本喺第三集完咗佢就可以名流青史

仲要有好多人都唔識欣賞套戲
我成日同朋友講saw好睇
大部分以為我講緊夠血腥所以好睇
有啲仲夠膽話好鍾意睇
跟住係咁推薦其他戲比我話同saw差唔多
點知成套戲陣係無內容嘅血腥

其實第三集佢係一開始已經test緊個女人，但係fake啲觀眾係test緊個醫生，我自己覺得個劇情編排最好係第三集喎

第一集真係好神

記得入戲院睇, 睇完個結局我同d fd個咀係O撚到合唔埋

第一集係神到好多日本漫畫都改篇 黑白熊 搜狼

有一集講D遊戲每一關都要死一個人 但其實識合作玩係一個人都唔使死
但係人性

全部睇晒
1，2好正
之後純睇血腥尖叫

睇文字都feel到痛

saw4 一開始解剖果度好好笑，塊頭皮厚到

1-3都好正
如果第3集完左成個系列應該上神枱

頭幾集都有方法完美通關，後尾幾集就為殺人而殺人

I want to play a game